機會是靠機會得來的

成功的人都是有機會的人

thanks for sharing

lm